李山︰紫荊黨會參選和加入政府

去年3月成立的紫荊黨，創黨主席李山是全國政協委員，他在北京接受本台視像訪問，李山說，現階段他沒有計劃參選立法會，但指黨員未來一定會參與香港治理的各個方面，從立法會到選舉委員會，以至特區政府的執政團隊等。

李山表示，紫荊黨13創黨成員，大部分都是「海歸派」，但他們不代表某個派別，認為大家最大的利益，就是「一國兩制」，所以他們提出「一國兩制」百年不變。

紫荊黨認為大家最大的利益，就是「一國兩制」，所以他們提出「一國兩制」百年不變。

中國殖民者收皮啦， 香港嘅最大利益就係脫離中國

建制派對紫荊黨會有咩睇法？

公屋戶會多謝佢哋

李山︰紫荊黨會參選和加入政府 作為中共衛星政黨在港執政和被共產黨委任多數立法會議席

一國兩制百年不變同永續基本法
有異曲同工之妙

紫荊黨幾時同市民黨組成聯合政府

經濟制度唔變、但政治制度會變嘅「一國兩制」唔係香港人所要

地方勢力作反

鬥完民建聯工聯會下個到你

由港人治港變愛國者治港就知係開路俾依班廣東話都唔撚識既北佬

熱血紫荊市民黨

保持香港長期繁榮穩定你我有責

讀下書先出黎啦, 紫荊同洋紫荊都唔識分